瑞典素食產品公司廣告: 產品不含中國投資者!

任何地方搞鳩支那人
我地都應該支持,即刻like 佢個page再去評論推薦留言
Peas of Heaven FB主頁

source: 瑞典小記 Flow Like the Sea

最新消息1: Peas of Heaven 收起左原本在Facebook個道歉聲明，早幾日佢地被好多強國人留下負評，搞到Review好低分，宜家連Review都唔俾，不過大家可以繼續去like佢地個page!

最新消息2: 好多真香港人睇到之後都問香港有無得買Peas of Heaven的良心食品，啱啱問過佢地，香港就暫時未有，不過好有興趣推去香港賣! 佢地好想知有咩途徑，如果有黃公司有興趣，都歡迎直接同佢地聯絡!

瑞典素食公司廣告稱﹕產品不含中國投資者
惹強國人不滿﹕ 歧!視!中!國!人!

近日(10月26日)一間著名瑞典素食食品製造商Peas of Heaven
在首都斯德哥爾摩Stockholm 展示一系列最新廣告，廣告的內容係:

Inget Kött. Inga ägg.
Inga Kinesiska Investerare.
Inget Gluten.

中文翻譯:

無肉，無雞蛋
無中國投資者
無麩質

呢個廣告一出，真係不得了，一群強國人玻璃心又碎到一地都係。間公司立即接到來自四方八面的投訴，話呢個廣告係 歧!視!中!國!人! 兩日之後公司被迫跪低，收返個廣告，亦都同受影響人士道歉。但係一班小粉紅又點會就咁算數，繼續去Peas of Heaven的Facebook聲討佢地。
其實拒絕同某國做生意，在瑞典又豈止得Peas of Heaven一間公司。有另一間瑞典著名的牛仔褲公司，都講明唔會在某國設廠製造牛仔褲，因為呢間公司投資前會檢視該國的民主人權狀況，一定要達佢地的標準，先會考慮設廠。
某國人覺得被人地歧!視!都已經唔係第一次，今年10 月頭先就一單。話說瑞典斯德哥爾摩一家餐廳貼左張海報，海報上面的維尼被畫成「蝙蝠人」，又引起一班人的暇想，話係歧!視! 中!國!人! 歧視在瑞典呢D著重自由平等的國家，係好嚴重的指控，所以間餐廳最終都係跪低，撕走海報。

如果大家都想支持下瑞典呢D是非黑白分明的公司，大家不妨去佢地Facebook留個言，在瑞典住的真香港人，今個星期記得去超市買份素食支持下!

Peas of Heaven聲明(公司已收回此聲明)﹕

瑞典蝙蝠人事件回帶﹕

推

想食

全世界都咁憎果d中國人
搞撚到全世界性仆街一句道歉都無
仲要大外宣以疫謀霸

好似話想入香港賣,但冇途徑

夠膽出聲既要支持

求求食左宵夜未

寸撚到
但我鍾意

成分：中國投資者(15%)

全世界醒緊

push

求牛仔褲牌子名，如果買到既想幫襯

最強宣傳

佢地有大陸market?如果冇既洗乜跪,又唔會影響到生意

瑞典、捷克、波蘭真係反中最有骨氣！

純黃產品

蝙蝠雜種artist 個ig 入去支持瑞典手足

瑞典人真係好支持我哋 快啲多謝人

Kina

廣告幾正 幾吸引

食咗幾塊餅

介紹俾甘薯葉睇下有冇機會？

IKEA 可摸耳都踢走支那制、支那收購？

Push

好QQ

原來多咗連鼠icon

都唔明呢啲公司
又要型又要跪
係唔係中國都好
明知咁樣指明拒絕某個族群就點睇都知易惹火
同埋又明知一俾人嘈自己就實會認契弟道歉
咁一開始點解要出
夠薑就企硬啦 但又唔夠薑

你就想
依家唔單止支那制，啲貨都係支那檢
全支那化

佢好cute

你點知的

有牛仔褲咩

留唔到comment

灰樽

奔走巴
會幫你同基爾推

畫到勁靚wor

我諗佢地本身冇諗到蟈人咁玻璃心

學識咗Inga Kinesiska Investerare.

香港products都需要呢啲標籤，我成日check佢原產地都check到眼花

賣嚟香港

諗下自己做過啲咩惹人歧視啦屌你老母

垃圾支共

瑞典成日撚鳩支那

Sverigeshoppen?

北歐好反共

冇支那市場唔代表要串佢

sorry係咁撳錯不推文
自

tui

係咪純黃唔知, 反支就係

推，要變趨勢

#boycottchina

你開既！

評論功能停咗

#1唔係就話比小粉紅搞到評分低所以冇咗評論功能咩

應該留到架？

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

又幾幽默

支joke

咁可以放心食

can try

Ingen kinesisk!

Push.

小粉紅出精未

推!

唔係都可以喺post留言咩

Chinaless

香港有無得賣， 想食！

評價比星星果度唔得

期待

想食素了

魔藥鼠

冇跪
取消左

評論未

多謝樽妹

..

洗白

似係FB搞事

讚好存在的評論

有冇人扮林鄭/陳同佳

仆街 覆錯post

推

推
見到佢地道歉聲明下面有好多手足留言撐佢地
推到佢地嚟香港開舖

唔係del左道歉聲明咩

"有另一間瑞典著名的牛仔褲公司，都講明唔會在某國設廠製造牛仔褲"

其實我到依家都唔知點樣，撳落條link可以直接開到facebook app.

我搵到背包

iPhone 既話，禁實條link再禁彈出黎個頁

612就黎冇錢啦

又食蝙蝠 又食老鼠

孔雀都食

就係要呢啲

瑞典小記facebook就得
Peas of Heaven就會去咗browser開

之前得，唔知點解依家會去左browser.
唔知係唔係關更新左事

呢類産品香港肯定大賣

我又冇事

點解標明投資者組成會係歧視?我真係唔明wo

辛苦晒
都有露營用風褸同褲，bookmark左先

trash

Sorry,應該係佢最新嗰個post

屎那

支持！！
希望佢快啲有個post企硬可以爆LIKE同個Review可以開返推到佢4.5星
CHINESE INVESTORS唔係race 而係fact
事實就係比中國買起嘅公司都無好嘢

有支那人在每個post 都按下負評

支持瑞典手足店

香港邊度有得買？

唔鍾意呀?QUIT 瑞典囉
返去做支那狗最好

好似未有

油b

嬌嬌

"不含中共投資者"會好啲
咁樣應該不會有種族歧視問題

其實本身果句都唔覺得有歧視不過我諗支那人見到chinese 呢隻字就會覺得人地歧視佢

快啲瞓教

就係呢條Declan Chan 去投訴張雜種海報，死藍絲

好多followers
唔少出出地名既都有follow佢

仲有呢個菲律賓kol都有份投訴, 咁奶共，正垃圾

你瞓先

完全唔識佢， 只係知佢影衰香港人

如果寫住無中國人獲利又真係幾吸引

其實點解仲要跪低....

kina！

可能啅頭黎
家陣一爆全瑞典都知佢地冇終国投資者
連你係香港都知

呢d 廣告俾少少錢，可能仲有效過日日facebook ig 落廣告

on9 支那人，投資者同佢地根本係完全唔同嘅社會階層。

未有，佢想join

支那狗話你歧視根本唔需要原因

冇跪到，道歉聲明已刪

要玩都都要玩得聰明啲
起碼要告我唔入先

最新marketing slogan

支那人最仆街

推 幫幫手

一路屌一路走水貨

唔係食開素都想食了

講事實又唔得
支那人真係好撚麻煩

可惜香港暫時未有

優質保證

正

邊度有得買？

支共最驚俾人知道呢個世界冇咗佢地原來太陽都係會照常升起，所以抹殺佢地存在意義嘅嘢就一定追殺到底，會出聲屌鳩嗰班九成都係支共嘅人or俾支共收買咗

有無一啲含有中國投資者嘅食品呀

想瘋狂幫襯

反應唔夠快，應該即刻收後之後道歉。改為無某投資者

想買

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

呢間野有前途

呢啲叫識做生意
有賣點

見張敬軒同周柏豪都有follow

咁真係完美地利用蟈人個臭朵

廣西爛賭俏護士不甘錢債肉償 殺人烹屍遭判死 鹹濕醫生慘成「雞肉煲」

你問到好似呢啲咁

其實係利用佢地玻璃心就真
估到班終国人一見到一定瘋狂retweet/轉貼

但都會report好煩的
好多香港網媒page都比佢地搞到成日比Facebook del

袁國勇咁

輕輕一推

d食品一定好安全

你個名